summer lesson PSVR《夏日課程：艾莉森與新城千里》

《夏日課程：艾莉森與新城千里》繁中版 8 月 23 日發售 豪華首批特典情報同步公開
（GNN 記者 KEN 報導） 2018-07-20 17:59:15

台灣萬代南夢宮娛樂今（20）日宣布，將在 2018 年 8 月 23 日推出繁體中文版遊戲 PS VR《夏日課程：艾莉森與新城千里》，並公開首批特典內容。

「她，真的近在眼前」

本作完整收錄好評發布中的《夏日課程 艾莉森・史諾》以及《夏日課程 新城千里》，玩家於本作中可和溫柔沈穩的「艾莉森」以及強勢任性的大小姐「新城千里」，兩位性格截然不同的女主角展開邂逅與交流，享受共同度過的夏日時光、體驗透過 PSVR 遊玩所帶來身歷其境的樂趣。

「艾莉森・史諾篇」遊戲特色

與艾莉森共度 7 日的舞台，是在晴朗的夏日晴空與海洋之下，拓展於庭院裡的大自然與老民房的緣廊，邀您共享暑假輕旅行的閒適氣氛。隨著與溫柔地向您噓寒問暖的她相處，您將忘卻繁忙的日常…… 這是一個以「療癒」為主題的 VR 體驗內容系列。

「新城千里篇」遊戲特色

您被指定擔任住在郊區的名門千金「新城千里」的家庭教師，將在 7 天內教導學生現代社會的流行與常識，包括電腦的使用方式或享受漫畫與電玩的樂趣。

然而個性古靈精怪的她，總是用「老師可是我出錢雇用來的」當藉口，將您捲進千奇百怪的任性要求中。

本篇的目的在於「深入追求 VR 體驗的可能性」。個性強勢又最愛見到老師慌慌張張的模樣…… 隨著與這樣前所未見的特殊學生相處，老實配合她的要求，您將經歷發揮 VR 特性的驚奇體驗與不可思議的感受。

首批特典內容

凡購買《夏日課程：艾莉森與新城千里》繁體中文版的玩家將可獲得以下數位特典內容：

4 款遊戲內服飾下載代碼：含「歌德搖滾」、「kawaii 薄荷」（艾莉森・史諾篇）、「薄暮色罩衫」、「黑刺繡罩衫」（新城千里篇）。
3 款夏日專屬泳裝服飾下載代碼：含「比基尼 乳石英」（艾莉森・史諾篇）、「比基尼 螢石」（新城千里篇）、「比基尼 藍色托帕石」（宮本光篇）。
2 款 PlayStation 4 可動主題：艾莉森與千里大小姐 Q 版娃趴趴走。

此外，凡購買繁體中文實體版的玩家，可另獲得台灣香港地區限定特典「夏日課程：艾莉森與新城千里 特製吊飾」，讓兩位可愛的女主角長伴玩家左右。

※ 欲使用「宮本光服裝：比基尼 藍色托帕石」，需擁有《夏日課程：宮本光》遊戲軟體。
※ 示意圖僅供參考，請以實際物品為準。
※ 內容、樣式可能未經告知有部分變更。
※ 數量有限，詳細請洽購買店家。

「歌德搖滾」（艾莉森・史諾篇）

「kawaii 薄荷」（艾莉森・史諾篇）

「薄暮色罩衫」（新城千里篇）

「黑刺繡罩衫」（新城千里篇）

PlayStation 4 可動主題（艾莉森・史諾篇）

PlayStation 4 可動主題（新城千里篇）

多唔多人有興趣

出左未實體版 ？

出了 送匙扣

出mk睇睇先

有人嗎

買咗幾日但未得閒玩